唔該聽日同我出盡奶力癱瘓全港 十八區開花

全民大三罷
鶳請盡量減少 quota 有限
務求令到無警力嘅狗署完全燒毀
黨鐵完全癱瘓

星期二照常返工？

紅日罷乜9 同埋呢招有咩成效有目共睹 就算85儲曬氣都係唔大

就係要令到星期二返唔到工啊

黨鐵星期2唔開就得

我夠知聽日重陽
但如果個個站都好似觀塘咁

令到佢星期二開唔到咪得

推